頭先食大排檔有班大學生講淫野

是咁的
話說頭先食大排檔
後面果枱大學生 有男有女
一路食飯飲啤酒講淫野
我係執邊一路食鵝腸 一邊細心聽佢地講性經

令到我成餐飯食得津津有味

(有個女仔把聲沙沙地好正)

我都想食鵝腸同鵝片

無配啤酒?

邊到有得就咁鵝腸

仆街講起又開始肚餓

我已經流左口水了

咁撚正
知唔知而家幾點呀